{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 해질녘강물소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは10:00時までです。 ご予約の際のお知らせに従って基準人数に対する料金が策定されます。 追加人数は宿泊をしなくても追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があります。 ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室が許可されません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは様々な特典を提供し、客室にはキッチン施設と禁煙を守る政策があり、フットサル場、バーベキュー場、駐車スペースがあります。 この他に洗濯が可能で、家族が一緒に泊まるのに適したペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "ご予約の際のお知らせに従って基準人数に対する料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室が許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊をしなくても追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "若干の時間差による予約管理の誤差について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "何か特典はありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供し、客室にはキッチン施設と禁煙を守る政策があり、フットサル場、バーベキュー場、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯は可能ですか？",
            "answer": "この他に洗濯が可能で、家族が一緒に泊まるのに適したペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 406
    }
}